鍾培根剩係識搵林柞啲新手嚟恰 夠唔夠膽挑戰呢個深黃勇武手足。。。

我岩岩認識政治 有冇人可以介紹下呢條光頭佬係乜水？

如果達哥上場, 我下次選舉一定投熱血公民

推

聽講打拳幾勁

達哥你都唔識，平時會開台打機講鳩野。

行得太前既黃絲

未入到嚟已經估到係佢

大波Man嚇到笠水

粗口達畀一百蚊都唔值

牙達勁黃

哥迪奧拿

蘇偉賢

大j

樓主夠膽就自己出戰，擺N賓上枱係乜意思？

幫你拖都反？

No bullshit let’s go，票投五號鄭松泰

狗

恩斯治尼

唔押韻

你自己老闆都唔識？睇住佢屌尻你喎黃議員

我有頭髮。

陳雲後生